美國威斯康辛州少女因嫉妒殺哥哥女友

美國威斯康辛州一名14歲少女卡莉（Kali J. Bookey）於上週四27日（當地時間）被控一級謀殺，被害者是她哥哥的女友，而她之所以痛下毒手是因為哥哥交女友後變開朗了，好像很幸福的樣子，讓她感覺相當嫉妒。

卡莉試圖殺害哥哥的女朋友，只是因為嫉妒哥哥跟15歲女友幸福的模樣，她花了一週時間在哥哥女友家附近察看環境，得知對方母親會外出三天，只剩她一人，便精心設計了一套殺人計畫。

卡莉在凌晨約4時騎腳踏車到17.7公里外，潛入哥哥女友的臥室，趁她睡覺時勒頸遮嘴，然後狂歐她的臉，並拿碗重擊她的頭部數十次，當碗碎掉後她又拿碎片慢慢割開哥哥女友的喉嚨，問她：「妳想痛快的死，還是慢慢流血到死呢？」哥哥女友說讓我流血死吧，卡莉才停止繼續劃開她的喉嚨，其間卡莉並自稱是變態殺人魔：「我正在尋找首殺的機會。」並在離開哥哥女友家門時說：「祝福妳有個美好的來生。」

為了洗清自己的嫌疑，卡莉打電話給警方謊稱自己被兩名蒙面男子跟蹤並持刀襲擊，她為了引開他們，不小心透露了哥哥女友正獨自在家的消息，所以他們應該是去綁架她了。想藉此嫁禍給捏造的對象，順便掩飾自己身上因為行兇時哥哥女友拼命掙扎所造成的傷口。警方因此循線追查到被害者家中，赫然發現身受重傷的被害者，但她仍一息尚存，便向警方講出真相，緊急送醫搶救後幸好並無生命危險。

哥哥對於妹妹竟然跑去殺女友感到相當震驚，布基落網後供稱，她只是因為嫉妒哥哥女友「讓哥哥太幸福」，所以才想嚇嚇她，要她搬家離開哥哥，並沒有殺人意圖。但檢方不接受這種說法，因其手段太過兇殘，決定依照成人標準起訴一級謀殺罪，將病嬌少女關押在少年拘留所，不得保釋。

#431嚟

Terrible girl

，但她仍一息尚存，便向警方講出真相，緊急送醫搶救後幸好並無生命危險。

病嬌少女，邊個媒體咁好文采

病嬌妹